% TYPE:I-PSA
\renewcommand\labelitemi{\textbullet}%

\renewcommand{\LETTRE}{
  \ENTETE
  
\cherAdherent{\civDest},

\vspace*{20pt}

Nous avons bien reçu votre demande de remboursement.%

Cependant, nous ne pouvons lui réserver une suite favorable.%

En effet, le remboursement du vaccin contre la grippe est versé uniquement entre 60 et 64 ans.%

Au-delà de 65 ans, celui-ci est entièrement pris en charge par votre caisse d'Assurance maladie.%
\vspace{10pt}

\politesseCourrierAdherantSortant{\civDest}
}


%%%%%%%%%%%%%%%%ENTETE %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\newcommand{\ENTETE}{
  \chead{\FondSimple}%
  \addfooter{\pdpPrestationsSanteAdh}

  \edToAddrList{DADDR}

  \cartoucheAdhDate{%
  Dossier suivi par : \NOMUSER \\ 
        \No Contrat: \NUMCTR\\
        \ifdefined\NUMABA
        	\No Adhérent: \NUMABA\\
        \fi
        Objet : Vaccin anti-grippe
    }{Le \datecourte\today}
}
